邊度買牆貼好？

如題，唔想淘X，一嚟見有啲評論送到嚟至發現貼嗰邊甩膠，根本自黏唔到